poly 定 city marketing好

請問poly 同city marketing 大晤大分別呀
出路有無話邊到好d?

商科點會讀poly
緊係city啦